宜家優の良品係咪已經沒落

如例
細個果時 成日同呀媽去買話梅之類嗰啲
俾錢果陣 大排長龍
宜家經過 一個人都冇。。。。。
執下又一間執下又一間

到底係咪之前發生過咩事呀？

根據我嘅記憶，喺零食物語，跟住759嗰啲日韓零食舖頭係香港興起開始，優之良品就開始沒落，始終日韓零食出得又新又快又靚包裝，同埋對香港人黎講有新鮮感啲掛

大陸人買

日日大把蝗幫襯

幾年前已經得返支畜有興趣